# Conflict Test

충돌 테스트

## 테스트 결과

1. 저장소를 두 번 clone해서 같은 파일을 수정 (동일한 상태)
2. 같은 파일에서 서로 다른 줄을 각각 바꾸고 commit & push
3. 붙어있지 않은, 다른 줄을 바꾸면 충돌이 일어나지 않음!!!

## 다른 테스트

1. 로컬 저장소 두 개로 clone
2. 번갈아가면서 마구 커밋
3. 커밋 여러개 모이면
4. 한 번에 push
